有冇fg rn入黎傾下

入左ha 既各位巴絲
有冇人覺得自己每日返工都係零
日日比人話 食死貓
有冇過來人指點下

食咩死貓 願聞其詳

利申: 仲讀緊BN

無人會當你係零 你自己亦唔會覺得自己係零
因為一攞牌就要你狽起成條街
無人會當你咩都唔識
你既負擔完全係超出你既能力

食死貓就緊架啦
都係老屎忽點你做野 點錯左就屈你無判斷能力 自己唔識做又唔問人個d閪野啦

Exact7ly

小薯血的教訓：
做野唔好急 唔好比人催兩野就亂

第一，出左事既話忙同俾人催到趕而錯唔係解釋黎；
第二，你係格主你要有你既節奏。

Up